有冇Civil Engineer

點樣可以唔做Civil

做雞

做你老母啦 垃圾

已轉行

泥足深陷 做成世啦

點解依行要咁黑暗